求del post

鑑於夢遊可能會有進一步行動...